沒有淚光風裡勁闖 重植根於小島岸 能衝一次多一次不息自強

陽光歷次消散別去 無理衝擊我心緒
前景沒法打算怎麼 誰會偷生遠方裡

每次記憶哭笑 將心意再變改 一分一秒
無意對一切話別 無意卻遠走它方

沒有淚光風裡勁闖 懷著心中新希望
能衝一次多一次不息自強
沒有淚光風裡勁闖 重植根於小島岸
如天可變風可轉不息自強
這方向

無奈靜聽不捨心聲 和我偏偏正呼應
前方或會一生奔波 無悔這一生經過

縱有冷風飄過 將心緒再痛逼 緊守不變
無意對一切話別 無意再遠走它方

沒有淚光風裡勁闖 懷著心中新希望
能衝一次多一次不息自強
沒有淚光風裡勁闖 重植根於小島岸
如天可變風可轉不息自強

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

聽聽下喊左出黎

木葉飛舞之處
火亦生生不息